[阿婆好嘢]無線新聞睇嬲人，淨係影佢自己人，唔影警察打市民，啊婆都知你呃人

推

阿婆你幾好文采

香港有呢一類長輩真係難得

炎炎夏日三十幾度迫使佢哋出嚟嘅唔係1800蚊禮券， 而係佢哋嘅良知同埋對公義嘅追求

港有一老如有一寶

但更加多既, 係唔知
CCTVB洗左好多人腦

連呀婆都咁醒
啲藍絲同警犬真係要反省下